
                      Pagar x ver sto??? Ni d palo, Lamentable, 3 kuartos d hora iniciales koñazo y pa kuando empieza la accion ya kieres ke akabe la pelicula, echa sin ganas, pudo dar mutxo mas d si.... Las Amerikanadas mutxas veces molan pero xfavor ke se las kurren un poko mas, stano da la talla ni para DVD, al menos ke no se note tanto la desgana.....
        
            